雨革一完就即刻去大陸做四年野

即刻去大陸做野
香港冇得做？
一做就四年
做完即刻來香港搞所謂抗爭

仲要開分身又開錯ac
証明佢有分別去製造支持
同大陸一撚樣

關狗仲唔快趣叫admin轉我個post去政事台
你除左呢招仲識乜
以死相搏？
笑連自己做過既野都唔敢面對
死你個肥搏你個矮咩
垃圾
得閒不停推我post都唔得閒屌保皇狗
你隻保皇狗打手一早通晒天啦

到依加都冇解釋
只係識開分身負評同叫afmin轉走我個post

被關狗投訴去政事台倒數

愈了解先知筒中可怕

只有知自己乜事都冇先可以咁大膽
間碟呢家野
大家都知

扮晒唔介意
又諗唔到點解釋
同時又不停推我舊post

民主黨搞大灣區2天團，港珠澳去高鐵回港一次過去兩大基建！

樓主入去吹兩句